[求助] 有無人睇得明依幅圖?

諗左好耐都諗唔通 ...

世界大戰抺黑宇宙了can ypu feel?

搵大家求助

韓狗個腦生cancer

屌又世界大戰

故事講緊 好多人因家庭問題而自殺 見到圖中有好多地方 有天台有欄既無欄既 最後有主角屋企

紅色隻野其實係每個人心入面想自殺既魔鬼 唔同地方唔同人係講每個人心入面都會有佢 由紅色野無飯碗可以證實佢物理上不存在 最後主角一家人相處算融洽 所以佢就冇推死主角

帶出家長要做好d 咁紅色魔鬼只會靜靜坐係到

眼珠顏色不同了